好撚凍呀 -0.1 度

手腳結冰ed

軍地？

牛屎佬地方

打飛機都出唔到野

英國都暖過你

濕度92% CLS